【zero sum game？】私苑租務月月升，租樓又日日歉

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，根據中原地產新簽租約統計，11月份全港107個大型私人住宅屋苑的實用面積平均租金每平方呎錄得33.8元，較10月份33.7元微升0.3%

其實加租
都唔係重點 ，
畀多幾百有乜所謂

係畀人加租
好似俾人奄春袋
畀人對自己嘅生活
話曬事

咁樣唔係幾好受

都係快啲入市
唔好畀人扯住個春袋